雲海中左風

醬汁？

好人總係多病痛

佢fb

雲海 陳雲海
14 分鐘 ·

或者，都係講清楚一D，但大家咪落廢話留言、廢話提議，咪再激我！我而家留醫期間，暫時間內也不能出醫！事源我中風，情況有些地方好，有些地方不好！現在有政府醫院最專業團隊照顧著我，也感謝他們，明天見腦科醫生！在此正式宣佈:炸兩俠退休了！而若果有什麼事情，向大家先講聲「再見」！
ps.入院前已錄了格羅兹尼！
ps,人生無常！面對命運！

佢幾多歲

唔撚係掛

唉點解唔係雲根中

留名睇佢訓住都投訴醫院

有無食d安宮牛黃丸?

佢45歲咋wo
咁後生都中風

中風都要屌下人既留言

中風年輕化都唔係呢一兩年既事

應該冇咩大礙

班支那土匪就死極都死唔去

？

外星人

老師又中！
啊唔係
原來無個根字

我都係

有陰謀

馬上風啫

在此正式宣佈:炸兩俠退休了！而若果有什麼事情，向大家先講聲「再見」！

戇鳩

炸兩俠

抵撚死,現眼報呀

好難得有個苗正根紅但係會屌正苦同中共

仲以為陳雲

你知道得太多……

陳雲有咩唔講得啊
有個on9係咁負評

公務員既惡夢終於完結

無雲海，班冗員更加唔會理問題

Donald 都未中

希望雲海快啲好返

成日見佢咁燥底乜撚都睇唔順眼壓力應該好大下

國師唔關事0參與都上到位

Who

太燥底啦佢個人

咁後生都出事

其實個社會咁多事都冇人認真反映
反而得一個人幫我地去追究到底
係香港人有問題

乜都屌一餐 平時係咁投訴政府撚狗
病左仲要屌人留言

其實係
據雲海所言
好多人都當佢係許願樹咁send 個案比佢跟
好多人都唔想出力 只係想有收穫
如果香港人出多幾分力
香港都未必會咁差

眼光狹窄，盲反中共。
氣度小，中風實屬預料之內

佢做節目主持真係好好 (內容豐富黎講仲好過森美), 不過私下應該係怨婦一名

你地班港毒廢青除咗負評仲識同做到啲咩？
心胸咁窄小心同條神棍一樣中風

點解唔係云根

40x咋

你隻五毛咪又係淨係識係到吠
你咁on9小心好似田漢咁比人批鬥

五毛用完即棄 死全家

Donald有冇講野？

格羅茲里行到40公里就收皮，好邪

阿joe有無介紹佢食d醫藥用植物

呢幾日仲聽緊佢以前的節目
聽幾多次都係覺得好聽
希望佢快d好返

雲海節目好過卓飛好多

雖然咁講好衰。以佢一向present既手法
我覺得佢吹大左佢既病情～

btw 早日康復

佢呢幾日fb無新野，又係咁送舊物出去，已經覺得有d野

耶撚

好傷心 咁後生都出事

佢周不時送野俾人架la 屋企應該勁撚多野

劉家輝咁？
做人最慘就係咁
天氣凍諗住懶日
而家即刻出門口跑返個跑先

點解會中風 雲海都似好fit wo

佢係森美節目（差唔多十年前）好似講過自己有血壓高

我們連登巴打大多也是這樣的
但幸好還年輕,所以不會中風

一定係有人暗X佢

一老左血管無左彈性就會
加上你睇m記post咁受歡迎就知連登巴打大多會中風

中風都抵死 唔知雲海做錯乜。唔通過氣公眾人物都要任人咒？

佢打定揾人打字?

係咪阿祖？

雲海!!!

屌你老母

但係其實佢自己有時都係咁

利申: 由細聽到佢大

富貴病...

由架勢堂 星期四搞咩鬼 開始好鐘意聽佢
希望佢真係冇咩事啦

之前有個youtube channel叫Cool Tane Tom

up曬雲海d節目 不過前排ban左

早知dl定先

伍小姐
Alan Ho
Henry Chan
3個係得Henry Chan叫正常啲，佢講野叫有啲道理，但竟然佢先收山
另外個2個係無理取鬧但仲未死

會唔會係阿祖條仆街仔

好想聽佢同papa j做節目呀